\section{Doręczenie}
%JAKIE DOKUMENTY SĄ ZWIĄZANE Z POSZCZEGÓLNYMI KAMIENIAMI MILOWYMI? RAPORT? Czy %coś więcej? Dokumentaja kodu?\\
Postępy pracy zamieszczane będą na wiki związaną z projektem, a także przewiduje sie stworzenie następujacych raportów:

\begin{enumerate}
\item Raport z realizacji I kamienia milowego - ,,Wykrywanie obiektów, lokalizacja robota'' wraz dokumentacja kodu zastosowancyh algorytmów.\\

\item Raport z realizacji II kamienia milowego - ,,Sposób poruszania się robota'' wraz z dokumentacją kodu i fragmentem symulacji ukazującym osiągnięte wyniki \\

\item Raport z realizacji III kamienia milowego - ,,Kopnięcie piłki'' wraz z dokumentacją kodu i fragmentem symulacji ukazującym osiągniete wyniki.\\

\item Raport z realizacji IV kamienia milowego - ''Kopnięcie piłki w zamierzonym kierunku'' wraz z dokumentacją kodu i fragmentem symulacji ukazującym osiągniete wyniki.\\

\item Raport końcowy wraz z dokumentacją kodu i symulacją ukazującą osiągniete wyniki.\\
\end{enumerate}
